覺得自己EQ好高的人入黎!!!

正評: 你EQ比佢更高
負評: 你EQ連個細路仔都不如，係社會垃圾

好似鍾培生

投乜撚票呀屌你老母

好得意好乖仔

蝗b

🤣

黃浩？

屌 做乜撚野係咁share支那啲on9片
想點撚樣呀